有冇人報咗UST master ?

如題

有咩指教？

Mphil

細佬啱啱報咗睇吓有冇同路人

Me

Push
咁少人報？

Push

有冇巴打收到MSc offer

報UST係咩心態
想chur死自己？

禾愛科大, 任chur唔嬲

讀緊MSc 屌佢老母 每個course得兩個月 又project又assignment又final 忙到

浪費咗幾年光陰
期間五成時間搭車 另外五成就負責幫人拉高個grade
我最撚憎UST

我最後悔就係讀UST

而家先報會否太遲
報左poly mech但仲未有offer

UST好似岩岩開始2nd round

有冇人報IT?

有無人報mpp

Polyu IT in AI

同意，而家讀緊

睇人啦 接受到咪得

每個dept唔同 你可以上網check

邊科

咁多人報tpg 冇人報rpg?

Big data

唔知開學有幾多local呢

second round報 等結果中 不過希望不大

Full time? 我1st round報 宜家仲未有消息

part time ar

已收到 Msc Offer, 要交deposit 30k...考慮中...

暫時連埋我有三位巴打
加油

應該得兩個

係咪都係first round報

好似都係

巴打咩學歷定工作經驗好所以有offer?

仲未有offer

識人evsm in完第2日收offer

Cu engine科 + 宜加做緊同data有關嘅野

Msc嘅乜?

報咗2nd round MSc BA FT，仲未有消息，係咪出曬offer

ETL or ML個啲？我都想向呢方面發展

唔係 低level好多
所以先要讀master

類似係data processing定BI 個類？想知下個industry大概係做緊啲咩

我就做緊ETL加BI
但呢科MASTER讀既複雜過我依家做緊既野

好事嚟 我都希望學多啲EMR嘅野 practical啲

都係既，所以對我黎緊做既野都可能有影響，可以轉方向

有無big data ft 有offer既同學相認

推

唔通你係讀phystmr Phys dept 有Mphil interview

有冇人知道報Phys PhD 有冇entrance exam？ 定係只有interview?

唔知
幫你推吓

anyway, tmr 加油， 希望大家都有offer

有個問題上問大家。早前我搵咗一位Prof, 佢話could probably take me on as PG student. 但係個一位Prof 成日都唔覆email, 我send 咗幾次email 比佢都冇覆。 而個一位Prof 9月頭先會返UST。 係咁嘅情況之下， 你地覺得除咗繼續send email， 仲有咩
可以做到

聽聞要Prof 去dept 落名先會有offer, 而家搵唔到佢， 唔知點算好

我做個一範好偏門， 好少人做。

咁少information 你都估得中

收到風佢唔喺香港 遲啲先返
你聽日interview ?

我仲未交application form. 其實我唔知佢offer MPhil 定PhD, 所以未交application form.

之前聽Tab個ta講 佢IRE+高gpa都淨係收mphil

但我聽另一位TA講George Smoot 淨係收PhD

你個一位TA 嘅名係咪A字頭

咁高要求

咁我都應該g9g, 我gpa 低都仆街

唔記得咩名 毒毒地

推 光復科大

我 冇報

發覺ust真係好多Hater
有人負皮哂啲Comment

希望

如果你老細講咗收你，我驚得唔駛驚。同埋聽fds講今次interview 好輕鬆

我宜家驚到仆街。早幾日問咗個處理RPG嘅Officer, 佢叫我7月前要secure the support from potential supervisor。但個potential supervisor 都走9埋可以點secure

去Sci home/ dept office問吓？

一龍同jensen li係幾hea
好彩係online interview, 啱哂我呢啲毒撚
但其實好On9 in乜鬼，老細in你就話啫

bdt pt揮手

有冇tg group?

連登大量bdt

冇開
如果開嘅話有幾多人join?

Ok

ok

如果個腦實晒
好唔好走去讀